睇完海賊王無喊過唔好話自己有感情

每一篇都好感動,友情,親情,愛情。

辣殺

廢到喊？

東海篇就係嘅

Btw
睇我的英雄學園反而有喊過

唯一一次喊係，囉便叫路飛已經眼濕濕
烏索普射爛支旗即滴出黎

反而烏索普上船 同中間落過船又上番個下感人啲

最大遺憾係當年追漫畫急住睇竟然係麻雀枱旁邊睇完火燒梅利號果幕
完本一定喊

世界政府支旗

未入新世界真係神作